拳囝我決定退出連登！

退出個app一秒

屌

個369好似講緊屌你老母

講左就係

返黎就死全家

Judy有冇搵你傾傾bio啲嘢

屌你乜水

今日day off唔洗溫書咩？

你又邊個

好撚驚 我真係要退出

鼻毛你死啦你

有冇掛住Judy 嘅味道

屌我都估到邊個啦

好想睇鼻毛真面目阿

仆街啦你

零碳天地有冇碳呀

九龍灣有冇九條龍

諗好今日個report點寫未啊

我冇report要寫 你點錯相喇

咁好啦

邊撚個叫Judy 係咪有人起到鼻毛底

佢好多鼻毛，利申見過